七原罪/seven deadly sins 集中討論5

估唔到劇情居然拖到第5個post

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

魔神王輸了

都唔知打過啲咩

由出場到退場都被虐待

咁廢既boss都少見

沙包魔神王

邊到有得睇？

仲慘過最初d聖騎士同加藍

仲未打完，屌
遲下又打完，戒律又飛到周圍都係又form另一隻怪，無限loop

國王第3個預言都未出

定係今集十舊野入落地下已經係呢

應該係今集呢隻魔神王先係如山猛獸，
十戒落地下就係黑暗將大地刺穿

如山猛獸 一開始講左
三位英雄應該係 瑪琳 艾斯卡洛同流德雪耳 入去打師傅同細佬
黑暗刺穿大地應該今集？
（應該係）

331泡菜出咗。
dunno wt 7 happen, 仲以為會有咩唔同
魔神王又被人虐待咗整整一集然後又輸了
係被人虐待足一集，毫無還手之力

係咁全反擊變彈彈波

諗唔到七大罪點輸

最高神:屌你作者咪撚作我做下個BOSS

魔神王最後禿了 但冇變強

打魔神皇團長嗰次完撚左佢仲好啦
反正都係咁垃圾

魔神王轉個形態又可以繼續打, 永續

夠竟點解要拖到咁
係咪未諗到睡公主亞瑟要點寫

團長係咪放棄咗魔神王個能力去毀滅戒律？

係啊 冇所謂啦

去到最後都係影帝，明明覺醒左新力量都唔用黎打最終Boss

on9到傻

反而係要影后幫佢開咖藍招技

仲有冇人記得亞瑟依個角色

國王預言應該會真
亞瑟會出嚟不過應該會係最高神篇出

仲未完

應該要解哂兩邊最高神嘅詛咒先完

點知最高神留去亞瑟王傳說講

咁垃圾完左佢啦屌

呢D皇道漫好鍾意死唔斷氣 拖得幾耐得幾耐
明明前面可以好好地收尾 係都要加一堆唔知打緊咩既劇情出黎

戰力又垃圾到不得了
想起當年打果隻韓德利克森打到差啲滅團就笑到我仆街

戰力呢家野真係 未見到有一套可以真係處理得好
時間一拖長就會崩潰 然後發現一開始既時候既戰力係幾咁不知所謂
依家睇呢D皇道漫都已經習慣 真係笑下就算 唔期待D咩
爛尾已經係基本
睇返以前 死神 火影 toriko 全部後期都毀天滅地

已經唔知睇緊咩 快啲打埋最高神完左佢
下集就講傲慢既結局

呢套爛既程度已經超越死神

佢依家打完魔神王都仲未肯完先大獲

依套嘢嘅主角群變強有9成都唔係靠努力
乜撚嘢唔記得自己受過祝福
乜撚嘢一早儲起左啲黑間力量 真係得個笑字

Sor 自己都唔記得原來我咁勁

之前睇翻開始個段，班同團長比個眯眼女打到柒頭咁真係屌那聲

團長比個面具佬踩撚住

睇返第一季動畫真係邊睇邊笑

仲未打至高神

宜家嘅團長分身返去以前打都輕輕鬆鬆

一秒一件

個撚個都收埋把神器

任何打鬥漫畫加戰鬥力呢個設定入去都係戇鳩
去到後期升撚到好似津巴布韋啲貨幣咁

賣撚左
比人偷撚左

最新個集喊撚左

成套書唯一對自己實力唔講大話嘅角色終於....

艾斯卡諾
我最愛既角色

傲慢太陽王—-殞落

艾斯卡諾：
團長你個仆街明明一個打十個...

最近催淚嘅事太多，艾斯卡諾仲要咁死

老實d，我接受到團長扮廢嘅原因係想伊利沙伯無咁快記得上一世嘅回憶

另外望住無之前記憶嘅伊利沙伯有幾痛苦，又要扮無嘢，為咗寧願伊利沙伯係自己身邊多一日，團長扮嘢扮左咁耐無精神病已經算係咁

想問下最新動畫個集 漫畫應該係邊個位

痴撚線
艾斯卡諾先係主角

最尾肯定又復活啦
嗰嗰都係影帝嚟

傲慢真係契仔黎 成套漫畫人物角色諗得最通透係佢 應該死就比佢死 等佢由頭都沒比讀者討厭過 真係要比d掌聲

應該唔會啦
之前都有話艾斯卡諾開始受唔到個恩寵「太陽」
(同閃光果招果陣 流德雪爾都講叫佢即刻比返個恩寵出黎)好似係
無左恩寵o既艾斯卡諾想去幫拖果陣又嘔血
加上真葉都有提艾斯卡諾如果佢再要返太陽o既話就會無命
睇o黎今次係真 除非最高神出現

咁都有得復 對亞瑟公平咩

都未講點解最初恩寵去左佢度

影帝早啲用嗰份超越魔神王既力量傲慢會唔會唔駛死呢

唔關事，由佢接受多次太陽就注定會死

望就望作者唔好有穢土轉生

屌 由頭到尾 艾斯卡諾都得唔到瑪琳嘅愛

個個都得到幸福, 係艾斯卡諾唔得

唔係經已就黎死(身體承受唔到), 所以接受多次(死快d)咩?

btw, 點會真係死啊...戰力以龍珠級提升呢刻開始,
生死只係換個形態咁上下, 復活亦係家常便飯
團長果種毀滅世界既力量要救個人返生亦係有機會
仲有深不可測既瑪琳1個唔該唔記得佢既吻係可以起死回生亦可以
真係大把方法

套野叫7大罪, 1家人最緊要齊齊整整,
你以為劇情真係會俾佢7-1? 咪咁天真啦

團長個隱藏魔力都仲未講
今集好似想講瑪琳個背景故事

最尾先勉強有軍糧派下，真係成世做兵

無啦啦講3千年前果刻團長同伊麗莎白都黑人問號咗
應該係一段好傷心o既故事

真男人

wtf

艾斯卡諾由頭到尾都無做過戲，今次可能係扮死，博影帝提名呢

化灰
If we burn, you burn with us

會唔會其實未完, 重有最高神篇...

可能魔神王死咗 然後光明黑暗失衡 最高神變最終boss

暴食既瑪林

暴食之罪到底有咩故仔

暴食精液

馬撚真係好撚正 烙印

傲慢應該又係唔知邊個既轉世

下世轉做瑪琳個仔

佢係12歲果時停左自己時間, 而家成熟女人個造型係魔法變出黎...
理論上, 既然唔會衰老, 即係停左生長激素, 即係唔會有月經

我有個大膽的想法

傲慢同暴食到底係犯咩罪？？

另外亞瑟仲係死人

又話要完，但係個節奏同進度又唔似收緊尾，又唔知想點...
自從第一次打完魔神王，一直用套漫畫就嚟完嘅心態嚟睇，但依家又好似要完同唔要完之間咁
睇到好辛苦。

到依家都講唔清
擺明呢兩個罪因個作者冇諗得好清楚

傲慢有詳細講過啦 暴食就好似真係冇講

暴食唔係因為昆左最高神同魔神王既祝福但又唔入會累到佢家鄉俾人殲滅左咩？
呢個係咪佢既罪？

詳細講姐，但冇講罪因

影后d罪好易安排je

罪: 呃9魔神王同最高神
罪: 係皇宮監獄偷左碌棍

幫作者諗就緊係易啦，問題真係冇講影后嘛...
正常係會有宣佈罪因

另外嗰幾個大罪係講得好清楚
班，因被人誤會貪心飲晒生命之泉，宣佈貪婪之罪
金，因被人誤會偷懶而導致妖精森林毀滅，宣佈懶惰之罪
黛安，因被人誤會嫉妒馬托羅娜，而殺死馬托羅娜，宣佈嫉妒之罪
高瑟，因被人誤會強姦國王個妹，宣佈色慾之罪
團長，因憤怒而毀滅咗座城
艾斯卡諾，因白天性格傲慢威脅鄰近城市，宣佈傲慢之罪

都係覺得艾斯卡諾會復活
同埋e 家有種完極都完唔到既感覺

到混沌既時代了 打上宇宙

又係瑪琳
就黎話佢唔記得左自己原來係最高神都唔出奇了

未到最後一集都唔知邊個係真影帝/后

唔係冇可能
Btw金個look又變返平時咁

亞瑟即將覺醒 睇怕最高神出黎了

應該交代埋亞瑟身世 馬琳既過去 解返晒成件事就完

屌死撚咗咁耐都仲有鏡頭

屌你老母 以為作唔到落去要比人腰斬咁完
結果呃鳩晒
有人話最高神一早比瑪琳收左皮
有冇人睇得出

豬媽有暗示過

瑪琳最終boss

艾斯卡諾真係型到震
抵佢最高人氣
成套最成功既角色

其實 佢嗰三日畫撚咗年幾兩年

成個故事最勁又最串
串完仲要有實力
屈機得黎又有明顯弱點
當然
佢外傳比團長秒就覺得怪
明明同團長打係一下秒

咩又係咁嘅樣
拎舊圖重用都得啦

混沌之王

即係又打BOSS了?

又可以繼續拖，永續７影帝

今集動畫補返唔少劇情

阿瑟算唔算最慘角色 讀者睇同故事都比人由頭撚到落尾

阿瑟要點buff先贏到團長佢地圍毆

依家咪有個魔力 pool 囉

唔記得原來自己咁勁

係唔知原來自己可以咁撚勁

團長已用完魔神王之力
瑪琳目的已達成
沒人stop到亞瑟就係佢目的

入面個世界其實過咗一個星期都唔知有冇
亞瑟抵玩 比咖哩棒插咗幾日就變成全漫畫最強

最高神出黎未

仲未肯完
前傳已完結 而家正式進入主線

邊度有得睇漫畫 我睇到第3季第十集 講緊團長公開秘密 咁我要係邊集睇起

原來要打亞琵

222話

唔該晒

無啦女主三日內必死都係啱啱先解

我究竟睇緊D乜

其實乜野係混沌
成個世界化整為零 包括神同魔？？

套野明明好似完 拖下又十期

依套野真係痴撚線，成個劇情展開好似完全冇邏輯咁

由暴食扮唔記得祝福開始已經得啖笑
支持住睇落去都係為左睇傲慢

屌你老母魔神王劇情都夠垃圾, 諗住收尾就算數
而家仲垃撚圾

其實復活亞瑟先係正路
係打魔神王舊垃圾都要打兩次先on99

不過都係垃圾同拖架喇

亞瑟敗陣之後, 相信魔神王又可以用亞瑟做容器返黎人間界再打多次

之前純粹係見佢就完睇埋落去 依家又唔知佢仲想講到幾時 傲慢又死埋
傲慢都死埋真係冇咩意慾睇

成套野唯一一個唔做戲既男人

係啊屌無傲慢真係無興趣開黎睇，就咁睇評論算

同埋要講豬媽呢個最大嘅伏筆

混沌之母
同
混沌之王 會唔會

亂倫應該唔會嘅

落美極都唔掂wo

兩次咁少咩

套野真係cls 睇第300話覺得係真結局 竟然可以拖到宜家仲黎個新章 真係好野

我記得當時既標題係終章

地獄一次
上團長身一次
上細佬身一次
次次都比人打到仆街

果陣以為完 就重睇
睇到去終章 點知繼續出

最新集作畫

睇完今集突然覺得正常左

原來真正影帝係豬媽

好唔鍾意瑪琳, 次次對住阿瑟都笑到咁, 對住艾斯卡諾就只有閪面

唉我睇緊乜撚野

lm打完亞瑟之後要打上左伊利沙伯身嘅最高神

最新一集都幾OK呀

完啦好嗎

完魔神王就話最高神，魔神王仲有個老豆混沌王
拖撚到

今次應該會解埋暴食個罪因

睇完最新集
好彩艾斯卡諾死左
唉 瑪琳呃哂全世界

真影后無得輸

無諗過又係鐘意團長
艾斯卡諾做兵做到死撚埋 唉

其實咁樣超展開都係另一種既好睇

cls
今次兜得幾好

屌又嚟個影后

之前扮廢果啲衰野俾佢兜返

成個故事都係瑪琳編寫

影后

屌
唔只影后
連最佳導演同編劇都摻埋

所以女神一早就被封印?

屌你老尾第三季動畫最強VS最兇
D畫質笑撚到人扒地

屌你老味又唔完？
快鳩啲講豬媽既事啦
講佢係混沌之母，吞噬混沌果啲啦

真係好彩佢死得及時，瑪琳一啲都配唔起艾斯卡諾

瑪琳呢個角色真係最撚垃圾

連攞幾屆影后s
有冇興趣挑戰埋影帝

傲慢死都俾你激返生啦

直頭佢有份害死, 明明個時間魔法用岩就唔洗搞咁撚耐, 好唔知醜

根本條八婆有能力救艾斯卡諾啦
因為內疚先咀佢整啲傷痕好過啲

我睇佐d咩野落個腦度

成個故事都係因為私怨撚

原來係後宮漫嚟...

轉左field挑戰左編劇啦

導演 編劇 影帝 影后 男女配角應該包攬曬

哇今集反高潮

拖撚夠未 又拉長黎做

性別問題 拎唔到影帝同男配角
其他應該拎哂

瑪林=作者本人

睇緊d乜

艾斯卡諾心裡明白

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

想知佢幾時重啟坐詛咒

條女很清楚收兵好過嫁人

等緊13, 如果都係垃圾就以後都唔睇了

艾斯卡諾分分鐘閪都未屌過就死閪咗

無計
日頭太粗放唔入
夜晚仲衰 陽萎

lm

我屌個故事去咗一個痴媽根嘅程度

漫畫定咩
最高神都未講
有排搞

剛剛睇咗情報

隻貓

不過唔係kaji斷手

哇屌 隻貓嚇親我

一早估到隻貓無好野, 錢德勒個陣應該殺撚左佢

睇咗英文，都係唔知做緊乜

艾斯卡諾就波皮都未掂過

揸完就罰佢無左隻手

原來隻貓先係final boss

睇左三百幾集再出埋劇場版先同我講老媽係堆苔蘚

估唔到豬媽會咁

豬媽係個空殼
咁豬仔係咩

豬仔同呀哥都唔係豬媽親生既

做咩撚野事呀，一復活就斷手

連隻貓都要交戲

上集話佢勁過兩大神，今集就俾貓咬斷手

隻貓會唔會係至高神

成套野除咗亞瑟一個真心膠on99咁
仲有冇邊個唔係影帝

艾斯卡諾

黛安
都係咁廢

隻貓食左隻手變身？

佢呀媽係大佬好似一早講左 咩混沌之母

屌你仲有咩人物伏線未收拿拿林彈晒出黎啦

還掂都係鳩噏

隻貓變怪獸 七大罪唔夠打 臨死前無名及時趕到秒殺隻貓
然後對住鏡頭講 我就係創造混沌嘅人

劇場版收左隻殷杜拉皮

lm睇下個boss叫做混沌之父

亞瑟

混沌都出埋黎 最高神死左去邊

好撚心就完啦,夾硬拖落去有乜野意思先,邊撚個想睇阿瑟呀

摸到瑪琳隻手 抵斷

On9劇情死唔斷氣

笑到仆街。。。隻貓都有好戲到咁

喺七大罪戲棚，連隻貓都要交戲

一陣發現豬仔係最高神

我覺得隻貓似係至高神

有道理 隻貓係喺德魯伊搵返嚟

推

我等緊第三季動畫完一次過睇
如果齋睇動畫係咪有排先完

建議你唔好睇動畫

點解覺得動畫幾好睇 配音都幾過癮 當初留意到都係因為viutv有播

第三季崩到睇到都尷尬

成套野最好大係邊幾個? 今集師傅誇張到一人滅團咁濟

d戰力唔定架
魔神王都可以只係垃圾黎
師傅就算吧啦

團長

瑪琳

襌聯咗幾屆奧斯卡

競逐緊最佳編劇、導演

化妝場地道具都係佢啦

真係勁過子華

化妝扮大人扮燒傷唔醫
場地就成個湖都係得佢一個知咩事
道具就最出色，團長加班既神器話有就有，仲有聖劍冇啦啦變鎖匙分分鐘豬媽層皮都係佢負責

動畫唔跟漫畫？

講緊畫功崩

畫功我無問題既
睇開進擊的巨人

你睇完最強VS最兇唔屌出聲先講野
利伸,睇開魔禁3

崩到無得再崩我睇到一半即刻熄咗佢

睇完令我對七影帝連最後嘅希望都無埋

我都睇唔晒成集
尷尬到痴線

明明斑係魔界練完咁屈機
對果隻異型都要同其他團員打仲要拎埋神器先秒到

畀機會其他人表現下姐
應該得金可以同修練後班比

巨人動畫好靚喎

咪係 巨人動畫漫畫都唔差

隻貓一集都冇就收咗皮了

做戲

邊到有得睇

我都係睇左viutv第一季
然後追埋第二季

不過等第三季完晒先睇

本身套野覺得幾好睇

睇咗翻譯了，應該係真收皮
反而伊利沙白居然唔回復返亞瑟隻手，
明明艾斯卡諾變成人棍，真葉一下就幫佢恢復完整...

伏筆, 隻斷手變有自我意識, 變final final final... final boss

屌. 點解艾斯卡諾咁努力 連得到瑪琳少少善待都無 睇到今集至尾個頁真唉 公平咩

好垃圾

到底隻貓出黎做乜撚野屌你老母一集收左皮

show俾大家睇亞瑟有幾勁掛

瑪琳幾時死？

最後BOSS係唔係最高神 感覺佢出左場都係2打6黎

依家有個比佢更勁嘅混沌
佢依家出 定之後出都唔會有表現空間

最高神+魔神王+阿琵合體 打混沌之王

洗乜爭 反正全部都係瑪琳既棋子

瑪琳唔記得左自己就係混沌之王

隻貓仲唔死...

講撚咗嫁啦on9 收條撚咩

屌⋯⋯貓都係影帝

其實隻貓係乜鳩
點解d劇情開始唔知咩對咩

睇佢點樣亂鳩咁嚟，睇佢點吹到有咁大吹咁大

隻貓咩鳩黎？

隻貓係豬媽？
咁豬仔遲下又變貓？

豬媽入左亞瑟體內啦

今次隻貓要收皮喇掛

最新一卷漫畫講咗仲有一卷就完，即係剩返5集左右

補圖：
殘すはこの巻ともう一巻

終於肯完

正式開亞瑟王傳說

唔係隻貓最終boss呀

最高神出都冇得出

會唔會又撚多次狗？

會唔會係將隻貓封印係肥豬入面
之後就完

342幾好
真係比佢呃咗

嚇撚死

覺得佢真係做得出

戲中戲中戲

呢下真係比佢fake到

女神族大佬未出過黎
瑪琳之罪好似未講

721到宜家只係7個月 成個熱門已經一個post都冇

你咁講有啲道理，會唔會踢佢入魔界，困住佢

講過啦屌你

係，只有喺回憶出過

屌你老母好似道友明咁死完又番生死完又番生

我睇咗啲咩

真心比佢fake左

已經鳩到真係咁就完左都唔覺得驚訝

完全feel到作者已經無心度劇情

鳩到唔識講

亞瑟隻手生唔返！？

仲有幾集就完

最賤係臨尾搵伊莉莎白補咗艾斯卡諾個位。

小學生劇情

但動畫個邊多咗隻貓既伏筆 係咪之前漫畫都有但冇留意隻野

漫畫有 食左隻魔神

動畫仲有好多架喎 見到呀suck 俾把劍插住個陣即刻露哂啲牙出黎

漫畫都有 隻貓係咁講呀suck唔死得

魔神王連隻豬都殺唔死
真係食得屎

隻貓應該掃得低魔神王？

應該唔得
佢之前連兩個師傅都打唔贏

隻貓果陣有打咩？
佢食呀塞隻手之前應該都冇buff到
隻貓先係影帝

亞瑟攞完聖劍之後
佢打兩個師傅幫亞瑟走佬爭取時間
如果夠打仲洗乜叫瑪琳黎
不過就算有返本身力量都未必夠
女神族個邊連至高神都唔洗出就可以封印佢

可能最高神出黎之後一集收皮

買定離手, 呢次究竟係咪真係就快完!

應該係啦
佢都講咗仲有一卷就完 照計應該剩返兩三集左右

真正嘅主角呀瑟只係威咗幾集就收咗皮

之後再base on阿瑟開新故就正

今集唯一好睇係隻豬...
依家故事個走向同之前幻覺好似冇咩分別咁

下場通常唔受歡迎又賣返舊角

下一話，七大罪 : 感謝大家一直以來的支持，完結撒....，忽然空中降落一個龐然大物 : 沒錯，我就是最高神，現在就由我來當你們的對手

你既思路正確

有冇收到消息最高神仲會唔會出？

最高神： 瑪琳， 感謝你幫我引咗混沌同KO咗隻貓

肯定話數了，剩返兩集！第346話完結

On9 一來錯過咗交代最高神
二來其他角色都要交代
潔莉可呀 無名呀呢啲

其實已經拖多五十期
大魔神又打兩次
混屯又拖幾期

不過開多十期講豬大哥

動畫就黎到24 集 咩都未交代完 點完

開第二部繼續拖

一拳超人

一拳唔係

345情報
伊麗莎白懷孕 團長給孩子命名崔斯坦
伊萊恩懷孕 班給孩子命名蘭斯洛特

第二部主角登場

傲慢會唔會轉生做高文

崔斯坦是康沃爾人，不過關於他父母的身分一直有很多爭議，主要有兩個原因，一是亞瑟王傳奇裡頭有許多版本不同的故事，二是崔斯坦的父母死的很早，大多作品裡都沒提到他父母的名字，只有《亞瑟之死》提到他的父親為萊恩尼斯國王.梅利奧達斯。總之他是由他的叔父，也就是當時康瓦爾的國王馬克給養大的。馬克視崔斯坦為親生兒子，百般疼愛，所以崔斯坦其實也將馬克國王當作自己的親生父親，馬克對他的疼愛，足以彌補崔斯坦沒有父母的缺憾。

我宜家先知呢套係亞瑟王傳奇嘅前傳七大罪原來係圓桌騎士嘅老豆

鈴木其實講過係亞瑟王前傳

係咩一路以為梅利奧達斯係原創角色 原來係真實人物改編

所以一路都話會開第二部

梅利奧達斯既悲傷兒子

最高神留做下部BOSS
敬請期待第二屆奧斯卡

傲慢死咗
兩集後叫 六大罪 打最高神

被伊莉莎白搶咗第7個位lor

泡菜出咗 講咗下一集最終回了

另外2pair都係生個圓桌仔

睇到伊莱恩大肚個感覺好怪 好似一個細路俾人搞大個肚咁

艾斯卡諾會轉世做高文？

蘭斯洛特派亞瑟帽

346話完結
下一套新作: 亞瑟王傳

岩岩先開左個頭講混沌
完得咁突然

池入面條女都未講

蘭斯洛特本應有個功成名就，光耀門楣的一生；但他愛上不該愛的人：國家的皇后，亞瑟的老婆。

可能中咗招時日無多方不便偷懶

咁撚爛尾既續集 可以點寫

崔斯坦都係，搞左佢叔父個老婆

無爛到，呢個根本係前傳黎，正傳係亞瑟王同圓桌騎士搵聖杯

主角個仔:崔斯坦

崔斯坦（英語：Tristan，又譯為崔士坦、特里斯坦）是英國史詩亞瑟王傳說中的傳奇人物之一。他的名字是爲了紀念他因難產而死去的母親。

崔斯坦是康沃爾人，不過關於他父母的身分一直有很多爭議，主要有兩個原因，一是亞瑟王傳奇裏頭有許多版本不同的故事，二是崔斯坦的父母死的很早，大多作品裏都沒提到他父母的名字，只有《亞瑟之死》提到他的父親為萊恩尼斯國王.梅利奧達斯。

會唔會亞瑟老婆: 影后
蘭斯洛特: 傲慢

傲慢應該係高文

大家有無睇過作者出道作，Rising Impact
超人系哥爾夫球
裡面好多角色係用左亞瑟王典故

主角係嘉雲同蘭斯洛特
後期有個boss級對手係托里斯坦（崔斯坦）

嘉雲有個cute版樣正正=今集通報消息嗰隻肥妖精仔
不過相信無咩人識，唔知作者用意

補圖

佢出道果本我以為係講劍道果本，主角同梅理奧詳斯一樣樣

作者係好撚鍾意亞瑟王

其實望望下rising impact個亞瑟都有少少似七影帝個亞瑟

園桌騎士係幾型嘅

亞瑟帶綠帽仲型

亞瑟搞左自己家姐摩根勒菲喎

七原罪出續篇漫畫
默示錄之四騎士
未知係長篇定短篇

繼續演戲

應該係亞瑟+3pair嘅後代
3個都係圓桌

呢個係崔斯坦？

最後一集嘅泡菜已出！

男定女

男

咁就完左。。?

仲有套續作叫乜春四騎士
長篇定短篇 幾時連載 邊本雜誌連載 暫時都未知

前傳七原罪完左，正傳阿瑟王開始

根據傳奇，蘭斯洛特的父親是Benoic的國王Ban（英語：King Ban）；他有個私生的同父異母的兄弟是Hector de Maris。國王Bors（英語：Bors）是他的叔父，而Bors和萊昂內爾爵士（英語：Sir Lionel）是他的表兄弟。他和漁人王的女兒伊萊恩生下了加拉哈德。

原來d名唔係鳩改

會有續篇？

得艾斯卡諾冇好結局

應該會轉世做太陽騎士高文

下 咁就完咗
最高神都未殺

呢本係前傳黎，正傳係阿瑟王

我原本都以為係然後wiki見到崔斯坦老豆嗰名先同你一樣咁驚訝

但從來無用呢樣嘢黎宣傳過

想知金同黛安有無原型

屌你老味，垃圾 ，大撚把野未講
如果唔係有傲慢撐場，真係唔會睇到依家
個個都有好結局，得傲慢死撚左，我屌你老味啦鈴木

唔死唔會有高文

唔死都可以有，睇佢點作架啫

仲講
完撚左佢啦⋯⋯
再打就要搬如來老祖觀世音出黎

如果高文出左黎，傲慢就要引退，因為正傳係講亞瑟王同圓桌騎士，七大罪班主角除左梅林其他都變配角

理得佢打到上宇宙啦 ，起碼填返D伏線先好完啦
團長同瑪琳既外傳冇出，最高神連一句話都冇
挖坑唔填坑，最憎呢D唔負責既作者

亞瑟可以毀天滅地啦 又演戲咩

瑪琳即係圓桌騎士嗰梅林咩？

梅林/瑪琳係同音，佢第一次出場果陣已經係魔法師梅林

除咗吓真係唔知講咩好
第一次見一套野拖長黎做個結局都可以係腰斬咁款

睇死唔諗住完啦又唔係冇人氣
係新角畫到不男不女咁
默士錄四騎士
唔通想撈埋天啟四騎士

正常都唔會有人睇呢套野特登去查D人名既
完全無留意到梅利奧達斯歷史真係崔斯坦老豆

瑪琳可能記錯左自己個名啫